今年報唔報hall好？

如題

Of coz

雖然冇O camp 不過都可以識吓fd

可能啲位多到要畀hkcc啲人住

今年冇ocamp 唔報hall 點識人

今年又係online course

睇你係咩人 social撚可以住
毒撚依家online就唔洗住喇
少新人住加埋成班老鬼
融唔融入到都係問題
毒撚想識人都係等佢轉翻face2face先啦